毛孟靜 領袖氣質強 過林鄭九條街

好有親和力
又好硬淨
句句都好有力 唔似林太講鳩話